(連登統計）大家一星期有幾多晚喺外面食？

好啲嘅一星期兩三晚
有排忙到仆街成個月都冇食過住家飯

你唔撚係覺得自己好幽默呀

咪臭係

起碼都9晚啦

......

成個post 就俾你終結咗

全部返屋企食

7晚

真好，識好多人屋企都係無飯家庭嚟，成家日日都出去食

通常自己煮